[大西北打工仔]原來車費差咁遠…

岩岩先睇到呢篇野 自己一直都係搭鐵貪佢快少少
但係原來可以差成幾百
咁真係買月票好似抵D 仲可以有得坐下

一早買左月票,一個月慳幾百,一年就幾千

寧願早少少出門口都唔搭地鐵 左轉右轉 又逼
巴士一上車訓到落車仲爽;)

有買月票

唯一係小心朝早坐長途巴士要忍屎

屯門公路 長青隧道 呈祥道 龍翔道 是但中一樣都唔使準時返到工，你估我唔知搭鐵貴呀？

屯門搭去上水都16蚊

yes
朝早坐巴士跟本冇得預時間

西鐵係好撚貴，貴過巴士20-30%

未加之前都已經簡搭九巴
有WIFI用

西隧